dick dick channel新吉祥物

新港姐冠軍第一個job就係踢走隻鳩fing猩猩做新代言人!